邊境購物城絕對是理想隔離中心地點

反正都無人流，而又起好晒

又空曠

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

終於有用

新田

OK

又有水有電，有建築物

樓主又秒

推依個

其實香港度度都有人住
新田都唔例外
仲好近米埔
疊埋心水“封關“消”夷”
向中央壓迫說不

唔錯，有晒水電改建都好容易，不過支那人都係一律唔畀入境，香港人入境就喺入面隔離14日

成本最低，最有效

新屋嶺

Push

又大 又有糧

岩啦拎去做隔離營

pish! 同意

16日啦，多兩日做保險

係喎屌
個到無人流 岩用
地又大 個成嶋日開會訓攪 個條 邊個邊個 好似佢攪購物城
人呢

推，醒目

係喎

政府渣渣林租左佢，商户又可以甩身

agger，橫掂佢地都日日蝕

蘭姨

tui

雙贏

果度好似有餐廳有基本設施

岩wo屌

pudh

岩喇 病者都要食野嫁ma

無錯

pish，反正都係鬼城

支那人係目標客戶

good idea~

推

咪就係！

Good idea

購物城：國家終於有任務比我啦

好有道理

樓主有腦過正苦裡面啲人

有望史上最多人流

政府可唔可以咪成日攪民居

明明好多地方合適

Tui

咪on9, 解放軍軍營先係最佳

傻撚左？狗果啲遊樂會咪得

支持

啱啊。垃圾政府反而諗唔到。

PISH

ok wor

真

新屋嶺都係

認同

新田，新屋岑嶺

隔離營要 用黎比班仲返大陸拜年嘅港豬 最好梗係唔好比佢地返黎啦
但重點都係封關唔比啲大陸人衝落黎

嘩good喎

帶旺人流

仲有邊境俾支那人偷咗嚟住嗰幾幢嘢

又啱

又啱喎

隔佢老母
立即封關 遣返所以支那毒狗
本來個兩個隔離營已經夠

又唔擾民

仲有
啟德是咪有個空城?
機場T2拆哂未?
亞運有冇空場剩?
...etc

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

政府俾返d錢黃定光應該實肯

新屋嶺啦

海洋公園同迪士尼有酒店又遠離民居

push

重開焚化爐, 幫手燒都OK既
每個收番5皮

係囉，肺炎過後仲可以起個碑做埋旅遊景點

一語驚醒洛克人

反正都執，啱啦

而家要封關！

Good

放哂新屋嶺啲手足出黎，放翻啲支那人入去隔離啦

仲有成堆入左境都未計

點解唔去大鴉洲

啱

淋病唔會咁num呢，佢只會num攬炒

放張tatami 就OK

根本大把地方用林鄭玩野

一言驚醒洛克人

yo

國際戰線：求國際封鎖香港

新田購物城
個頭附近得大第夫d文氏圍村佬

岩

上星期經過，形同鬼域。点止隔離，埋屍都得。

做隔離中心岩晒

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

隔離新田村
低密度住宅
要反都唔多人